大家細個有冇試過瀨屎

細個同老母去百佳買野，太急瀨左屎
跟住我一路抱住啲屎一路跑番屋企
喺樓下等𨋢個時啲人望住啲屎水係隻腳流落黎
番到屋企即刻揼咗條褲再沖涼，個刻真係無比舒暢

Yes

係，好彩係細個

大個都試過啦

唔係掛

冇，我老母都覺得柒

細個幼稚園嗰時 成日見到同學賴屎就有

4年班瀨過
之後比同學笑瀨屎怪

小五同老豆and 啊妹返大陸, 係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方, 搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水, 忽然間又急屎又急尿, 而且駕大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎), 佢就話:大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦. then 我死忍爛忍, 忍到個加油站. 但係, 個司機話:最多停5分鍾, 我又同我老豆剩係講急尿, 所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎, 呢個時候, 駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車, sin.

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我, 你係咪賴屎啊, 我死頂話吾係. 不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎, 仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi, 我老豆都忍吾住笑出黎, 不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很, 我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要, 無辦法唯有頂硬上, 好采, 我痾ge時候, d其他人都訓曬覺, 不過有d人訓ge時候, 面上都帶有猙獰ge表情, 因為好臭.

痾完之後, 我就連個飯盒dump落窗外. 可能我無蓋好個盒, dump出去ge時候, d屎飛曬出黎, 痴落車較後面ge窗上面. 我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎, 好采d人訓著曬. 但係d人訓醒之後, 見到個窗痴曬d屎, 就個個o曬嘴, 有d人用普通話話: 哪兒來的屎啊? 我當時魚到爆, 驚比人duk穿, 我老豆啊妹就恥笑我直到落車, 話比曬所有親戚知, d親戚直到依加仲係度講返件事...

清是咪瀨過

返小學肚痛唔敢舉手去廁所
最後一堂瀨左屎放學即刻坐校巴返屋企
第二日同同學換張凳成陣屎味

學校瀨最慘一定比人笑

聽到都覺臭

一大包熱辣辣係條底褲到

睇幾多次都咁好笑

在廁格內算唔算？
成條底褲都係

咁你點出去

幼稚園上上下堂試過

然後個姨姨要幫我沖涼

個姨姨咁好嘅

點解係姨姨
唔係姐/miss

聽聞 有條友田徑玩公開賽（全港性）

跑跑下出彎果時用錯力瀨撚左

上到看台繼續坐扮冇事

好似比一齊去比賽既骨友爆左比人知

結果佢比人叫瀨屎_叫到佢轉校

條友都幾慘

有冇比人發現

自己未試過

6年級就有個同班男同學測緊驗瀨屎
佢一路行出嚟就係咁跌啲屎出嚟
仲要係爛屎

同我個時一樣

係咪就係你

小學 唔知點解急 都唔話俾老師知

唔知做咩睇到你呢個留言 我好想嘔呀

最後一次係扣留所瀨屎

是，好怕醜

我又係6年級測緊驗有同班男同學瀨咗

幼稚園BB班賴屎
MISS拎左條褲比清潔姐姐幫我換

18歲都仲瀨尿
訓覺發夢係屋企廁所屙尿
然後就瀨左

腸易激

成日有

屙個下已經即刻醒左
屙左少少未屙晒
坐係張床好驚恐
18歲仲瀨尿

講還講唔好放圖

喺飛機瀨屎
上機前入lounge 食魚生，唔知係咪唔乾淨，喺lounge 做緊massage嘅時候突然攪肚，中途停咗，去廁所途中咇咗少少出嚟，之後dump 咗條底褲，換過條，沖咗個涼，個肚無痛，諗住ok。
點知上到機，飲完杯welcome drink 無耐又黎料，嗰時差不多take off, 死忍難忍，忍到起飛，點知無啦啦有turbulence, 最後chok 都瀨咗，好彩無乜味，最後個空姐唔知喺邊俾咗疊BB尿片我，最後墊住啲BB diaper 醃住啲屎16個鐘，醃到去LA

試過小學去人屋企玩hide and seek 我做匿埋個個 之後好急屎 但條友又搵我唔到 我就賴左
之後佢搵到我 我地就入左佢房打機 打打下佢問我「係咪瀨左屎？好臭！」我話係最後佢比左條底褲我換

啲屎無癡住皮膚咩
神奇四俠 石頭人咁

認真我18歲個陣瀨都過屎
個日本身都有啲肚痛 之後瞓係床到碌手機
唔知睇到咩搞笑野 係張床到噴撚左啲屎出黎

屌你，我都想講門口忍唔住